有冇人撐trump，但又想睇cctai班友激到暴跳如雷

我就係美國杜特爾（trump） 死忠
但又想睇下時事台班侵粉狗男女輸到喊晒口

杜特爾特？

有少少想睇佢哋表演臨終五階段

真

same

是

班傻鳩仲係度心戰緊扮支持拜登 諗住咁就燈得死條柒碌

睇到你班傻鳩 有啲嫌香港未夠黑暗